請問有冇巴絲幫人補開習？

咁多位巴絲。其實係小弟（26歲）想搵人幫我補幾堂數學(Ive夜校)由於我放低左太耐而且根基好差，希望快d上番手，教下基礎既就得。見上網又中介費咁。

所以希望補左幾堂先睇自己程度再諗補唔補，如果有巴絲唔介意既我可以俾多少少好過俾中介賺，未幫人補過我都唔介意。最緊要有耐性有心教，唔係怕巴絲爆血管。

地點方面屋企唔太方便，所以希望圖書館免得大家有咩尷尬。（北區）

有興趣既巴絲勞煩留個email,唔該曬

有興趣但地點唔方便😭😭

中六幫你補得唔得
利申dse有4

你講緊既數學係普通dse數學 定係calculus個啲？

我有耐心教，我都有讀過ive，可能知你個d係乜數

大家都26歲
不過地點唔方便
幫推算數

你留個email聯絡你得？
有心教 有經驗

其實如果青衣得唔得？

本身我讀機械工程。但而加只係諗住補普通既dse 數學,好似方程式咁之類btw唔該曬咁多位

好似幾啱我，major math，住北區

kamtoma1234@gmail.com

我住北區，但番青衣，最好近呢兩邊，btw唔該曬

巴打有興趣可以add我啊thx 細節可以互相配合

讀機械工程要補DSE數

祝你好運喇

唔試下睇herman yeung d片？

Math網上都好多resources下

機械工程補方程
如果唔係好有熱誠同興趣我建議你轉科

申請左tg:jeffyma123 Thx

睇咗herman yeung唔識上嚟問仲好

讀緊pt civil, 面對面補習又未必夾到樓主時間地點, 電話/whatsapp問數都ok,
利申想搵下外快

1對1 上門 自製筆記 主攻理科 $200/hr pm
醫科生 讀緊mbchb 但唔會去咁遠 屯門至荃灣m記/星巴或中大入面 考唔考慮？ 岩再講

唔該哂咁多位，好多有用既建議

讀me要補數真係嚇一嚇
不過巴打咁有心

巴打而家重搵唔搵補習？搵返 tg 我? @kkball

揾dicky仔幫你補啦